澳洲警方反恐演習捱轟 評論指扮演恐怖份子穿阿拉伯及巴勒斯坦服飾涉歧視

！الله أكبر‎

事實上佢哋好多（非全部）都出產 terrorist